聖哈利路亞～聖哈利路亞～聖哈利路亞吐打羅～

記5記得？

點會忘記

6.11 夜晚響亮金鐘